<resources>
    <string name="app_name">Controle parental</string>

    <string name="title_home">Gerenciar regra</string>
    <string name="title_parents">Área dos pais</string>
    <string name="title_notify">Área de suporte</string>

    <!-- activity_account.xml -->
    <string name="parent_detail">Dados do pai ou responsável</string>
    <string name="child_detail">Dados da criança</string>
    <string name="review">Política de privacidade</string>

    <!-- Parent Detail Fragment -->
    <string name="first_name">Primeiro nome:</string>
    <string name="first_name_hint">Primeiro nome</string>
    <string name="last_name">Último nome:</string>
    <string name="last_name_hint">Último nome</string>
    <string name="email">E-mail:</string>
    <string name="email_hint">E-mail</string>
    <string name="updatebyemail">Você opta por receber e-mails e notificações de atualização na política de privacidade?
        Por favor, indique abaixo caso você queira recebê-los.</string>
    <string name="receiveupdate">Sim, eu desejo receber e-mails e notificações.</string>
    <string name="updateArea">As notificações de atualização serão exibidas em:
        \n\"Área de suporte > Atualização na política\".</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="close">Fechar</string>

    <!-- Child Detail Fragment -->
    <string name="child_name">Informe o nome da criança, apenas para fins formais de comunicação.</string>
    <string name="child_name_hint">Primeiro nome</string>
    <string name="eula">Marcando a caixa abaixo, você concorda que o usuário é uma criança menor de 13 anos;
        que você é o pai/guardião legal e o responsável pela privacidade da criança; que você reivindica a propriedade dos dados da criança
        que são coletadas por meio do dispositivo móvel; e que você está agindo em nome da criança para proteger seus dados.</string>
    <string name="agree_check">Eu concordo.</string>
    <string name="back">Voltar</string>

    <string name="titlePolicy"><b>Política de privacidade do brinquedo</b></string>

    <!-- Review Privacy policy Fragment -->
    <string name="privacy_policy">
        <b>SEGURANÇA</b>
        \n\n
        <b>A Empresa é seguro?</b>
        \n
        A Empresa Sa leva a segurança a sério e se preocupa com a integridade de suas informações pessoais.
        \n\n
        Os brinquedos da Empresa são certificados pelo Programa de Selo iKeepSafe. Para saber mais, visite ikeepsafe.org.
        \n\n
        Os brinquedos são construídos sobre uma plataforma certificada no padrão UL-2900-2-2 para segurança cibernética.
        \n\n
        Usamos métodos físicos, administrativos e tecnológicos comercialmente razoáveis ​​para transmitir seus dados com
        segurança, incluindo criptografia HTTPS, SSL e 128 bits. Os dados são armazenados usando o serviço de nuvem S3
        da Amazon (infraestrutura da AWS). Embora a Amazon forneça segurança em torno dessa infraestrutura que impede o
        acesso não autorizado a ela, apenas estar na AWS não garante segurança. Nossos engenheiros implementaram a AWS
        de uma maneira que nos permite aproveitar os processos de segurança adequados.
        \n\n
        A Empresa segue todas as práticas recomendadas quando se trata de segurança. Protegemos nossas contas, servidores
        e bancos de dados de infraestrutura com protocolo e senhas complexas. Realizamos implantações automatizadas e
        atualizações de segurança para minimizar qualquer possível "erro do usuário" ao realizar manutenção ou atualizações.
        \n\n
        Gostaríamos de enfatizar novamente que levamos a segurança de seus dados muito a sério. Além de tomar todas as
        precauções e seguir as melhores práticas de nossa parte, solicitamos que entidades terceirizadas independentes auditassem
        nosso sistema quanto a vulnerabilidades de segurança, além de seguir os procedimentos de conformidade da COPPA.
        \n\n
        Se você tiver alguma dúvida, informe-nos. Nós estamos aqui para ajudar!
        \n\n
        <b>Que informações pessoais são coletadas de crianças menores de 13 anos?</b>
        \n
        Usuários com menos de 13 anos devem usar o aplicativo Empresa na conta de seus pais / responsáveis. Como resultado,
        não coletamos intencionalmente e-mails ou outras informações de contato diretamente de crianças menores de 13 anos.
        Quando as crianças usam o aplicativo Empresa, as gravações de áudio são capturadas como parte de seu uso.
        \n\n
        <b>Quais controles os pais têm sobre informações e conteúdo da conta?</b>
        \n
        Crianças menores de 13 anos não estão autorizadas a criar suas próprias contas, mas devem usar a conta de seus pais.
        Portanto, os pais têm controle total sobre todas as informações e conteúdo da conta para crianças menores de 13 anos.
        Os pais podem revisar e excluir arquivos de áudio em sua conta e também podem excluir permanentemente suas contas
        enviando um e-mail para team@empresasa.com.
        \n\n
        Quando você configura sua conta de usuário do aplicativo, sua senha é criptografada. Se você precisar redefinir sua senha,
        precisará confirmá-la por e-mail.
        \n\n\n\n

        <b>PRIVACIDADE</b>
        \n\n
        <b>Queremos manter as coisas em sigilo.</b>
        \n
        Esta página explica que tipo de informação a Empresa, Inc. e suas subsidiárias e afiliadas (coletivamente, "Empresa")
        coletam e armazenam, incluindo Informações de Identificação Pessoal (isto é, dados que podem ser razoavelmente vinculados
        a um indivíduo ou família) relacionados a operação do aplicativo Empresa e de nossos brinquedos, o Mailmen ™ e o
        brinquedos ™ (coletivamente, "Produtos do Empresa").
        \n\n
        <b>Queremos que você saiba que sempre iremos:</b>
        \n
        *Ser transparente sobre os diferentes tipos de informações que coletamos e como as usamos.
        \n
        *Peça sua permissão antes de compartilhar suas Informações Pessoais Identificáveis ​​com terceiros para outros fins que
        não os de fornecer os serviços da Empresa e fazê-lo somente quando acharmos que eles fornecerão um serviço adicional
        bem-vindo.
        \n
        *Use as melhores ferramentas de segurança de dados da categoria para manter seus dados seguros e proteger os Produtos Empresa contra acesso não autorizado.
        \n
        *Ao usar este serviço, você concorda em permitir a coleta e o processamento de informações, conforme descrito abaixo.
        \n\n
        <b>Que informações a Empresa pede?</b>
        \n
        *Entrada de informações durante a configuração do brinquedo usando o aplicativo Empresa, incluindo nome e imagem associados ao brinquedo em uso.
        \n
        *Entrada de informações durante a configuração do brinquedo em conjunto com o Toycloud no aplicativo Empresa, incluindo o aniversário, o fuso horário e a
        sonoridade do nome do seu filho.
        \n
        *Para acessar seu produto Empresa pela Internet a partir de um smartphone ou tablet, você precisará conectá-lo à sua rede
        Wi-Fi. Durante a instalação, solicitaremos seu nome de rede Wi-Fi (SSID) e senha para conectar-se à Internet. Ele salvará
        essas informações no dispositivo, juntamente com o seu endereço IP, para que você possa acessá-lo e controlá-lo no seu
        smartphone ou tablet, para que ele possa se comunicar com os servidores do Empresa e baixar atualizações de software.
        \n
        *Além disso, quando você cria uma conta na Empresa, coletamos e armazenamos seu endereço de email. A partir desse momento,
        seu endereço de email é usado para comunicações da Empresa. Você é responsável por manter a confidencialidade do seu ID de
        login e senha. Como a maioria dos sites da Internet, registramos rotineiramente entradas de log (incluindo informações como
        seu endereço IP) e informações técnicas (como tipo e versão do seu navegador) quando seu navegador, dispositivo móvel ou
        produto Empresa entra em contato com nossos servidores. Esses arquivos de log são usados ​​para solução de problemas e são
        armazenados em nossos servidores em nuvem.
        \n
        *As informações de processamento de pagamento são coletadas quando você compra em nosso site, embora não seja armazenado além do processamento.
        \n\n
        <b>Quais informações a Empresa coleta?</b>
        \n
        *Registramos seu ID do dispositivo Empresa e versão do software, conforme necessário.
        \n
        *Uma vez conectado à sua rede Wi-Fi, seu Produto Empresa carrega regularmente nos servidores em nuvem Empresa os dados
        mencionados acima (excluindo sua senha Wi-Fi) para fornecer o serviço. As mensagens recebidas e enviadas são armazenadas
        no aplicativo Empresa para sua recuperação e reprodução.
        \n
        *Cookies e dados de uso para nós com o Google Analytics.
        \n
        * Endereços de email quando você se inscreve na lista de emails da Empresa.
        \n\n
        <b>Como a Empresa usa as informações que coleta?</b>
        \n
        Usamos essas informações para fornecer e melhorar os produtos e serviços da Empresa. Podemos usar seu endereço de e-mail
        para enviar essas informações ou solicitar que você participe de pesquisas sobre seu uso da Empresa. Utilizamos provedores
        de serviços para executar algumas dessas funções. Esses prestadores de serviços estão impedidos de compartilhar suas
        informações para qualquer outra finalidade.
        \n\n
        Utilizamos métodos padrão do setor para manter essas informações seguras e protegidas enquanto transmitidas pela sua rede
        doméstica e pela Internet para nossos servidores em nuvem.
        \n\n
        <b>Por quanto tempo a Empresa salva minhas informações pessoais e como posso excluí-las?</b>
        \n
        A Empresa armazena suas Informações Pessoais Identificáveis ​​nos servidores em nuvem do Empresa enquanto você permanecer
        como cliente da Empresa para fornecer o serviço. Como descrito acima, algumas informações são armazenadas diretamente no
        dispositivo Empresa. Todas as informações são criptografadas e não podem ser acessadas facilmente. Você pode excluir as
        informações no dispositivo Empresa excluindo o filho associado do seu aplicativo.
        \n\n
         Você tem o direito de revisar, excluir e / ou se recusar a permitir mais coleta ou uso das informações de seu filho.
        Se você recusar a coleta de dados ou interromper a coleta, seu filho não poderá mais enviar mensagens de voz pelo brinquedo.
        \n
        Para excluir suas informações de identificação pessoal dos servidores da Empresa, solicite isso por escrito no mesmo e-mail
        usado para criar sua conta na Empresa. Devido à maneira como mantemos certos serviços, depois que suas informações são
        excluídas, as cópias de backup podem demorar um pouco antes de serem excluídas.
        \n\n
        Envie solicitações sobre informações coletadas ou solicitações de exclusão ao nosso operador principal:
        \n
        A Empresa notificará os clientes sobre qualquer mudança material nas práticas de coleta, uso ou divulgação com as quais
        eles tenham consentido anteriormente.
        \n\n
        Empresa, Inc \n
        847 Sumpter Road #5032 \n
        Belleville, MI 48111 \n
        team@empresasa.com \n
        1-888-723-5741 \n
        Se você tiver perguntas adicionais ou tiver uma reclamação relacionada à nossa política e práticas de privacidade, entre em
        contato com COPPAprivacy@iKeepSafe.org. Para informações completas, consulte nossa página TERMOS DE USO.
        \n\n\n
        <b>Serviços Terceirizados</b>
        \n\n
        <b>Levamos a sério suas informações em segurança.</b>
        \n
        Sob nenhuma circunstância compartilhamos informações de identificação pessoal para qualquer finalidade comercial ou de marketing não
        relacionada à entrega de produtos e serviços da Empresa. Período. Não alugamos ou vendemos nossas listas de clientes.
        \n\n
        Nossos técnicos de serviço e outros funcionários da Empresa supervisionaram o acesso às suas informações, para que possam responder
        às suas perguntas se você entrar em contato conosco para obter ajuda e para que eles possam monitorar nossos servidores
        quanto a problemas técnicos.
        \n\n
        Exceto conforme descrito neste documento, forneceremos apenas informações de identificação pessoal sobre nossos usuários a terceiros, se
        exigido por lei, ou na crença de boa fé que tal ação é necessária para cumprir as leis estaduais e federais ou responder
        a um ordem judicial, intimação ou mandado de busca.
        \n\n
        Podemos compartilhar suas informações agregadas e anônimas de várias maneiras, inclusive para publicar tendências e melhorar nosso sistema.
        Tomamos medidas para garantir que as informações não possam ser vinculadas a você e exigimos que nossos parceiros
        mantenham todas as informações em sua forma anônima.
        \n\n
        Suas informações pessoais podem ser coletadas, processadas e armazenadas pela Empresa ou seus provedores de serviços nos
        Estados Unidos e em outros países onde nossos servidores residem. Como resultado, suas informações pessoais podem estar
        sujeitas a requisitos legais, incluindo requisitos legais para divulgar informações pessoais a autoridades governamentais
        nessas jurisdições. Se você selecionar uma parte externa para a compra, instalação ou serviço do seu dispositivo Empresa e
        compartilhar suas informações pessoais, não poderemos controlar a coleta, armazenamento ou compartilhamento de informações
        coletadas por essa parte. Por exemplo, se você comprou seu brinquedo de um varejista, eles podem coletar informações
        pessoais como parte da transação. Ou a parte que instalou o dispositivo pode reter as informações que você forneceu para
        ajudá-los na manutenção do dispositivo, se necessário. Sempre verifique as políticas de privacidade de qualquer empresa
        que coleta suas informações pessoais.
        \n\n
        Para ajudar a Empresa a fornecer, manter, proteger e melhorar nossos serviços, a Empresa compartilha informações com
        outros parceiros, fornecedores e organizações confiáveis ​​para processá-las em nosso nome, de acordo com nossas instruções,
        e qualquer outro requisito apropriado de confidencialidade, segurança ou outros apropriado. Essas empresas terão acesso
        apenas às informações necessárias para fornecer o serviço Empresa.
        \n\n
        Você pode encontrar informações sobre esses parceiros e provedores de serviços com os quais trabalhamos abaixo, incluindo
        os dados que compartilhamos com eles ou eles nos fornecem, o serviço fornecido pelo Empresa e links para suas respectivas
        políticas de privacidade. Essa lista pode mudar com o tempo e trabalharemos duro para mantê-la atualizada. Se você tiver
        alguma dúvida, entre em contato aqui.
        \n\n
        <b>AWS</b> por fornecer servidores, bancos de dados e infraestrutura de rede para armazenamento, entrega de serviços e outros serviços relacionados.
        \n
        *Informações compartilhadas: todos os dados do cliente relacionados ao aplicativo Empresa são armazenados no Amazon Web Services.
        \n\n
        <b>mLab</b> para gerenciar os serviços de banco de dados (os dados em si são armazenados na AWS).
        \n
        *Informações compartilhadas: todos os dados do cliente relacionados ao aplicativo Empresa são armazenados em bancos de dados gerenciados pelo mLab.
        Todos os dados pessoais são armazenados em bancos de dados residentes na AWS. O mLab fornece ferramentas para gerenciar
        o dimensionamento, backup e manutenção desses bancos de dados.
        \n\n
        <b>Asana</b> por gerenciar nossos tickets de suporte técnico.
        \n
        *nformações compartilhadas: informações do cliente (email, ID do dispositivo) e outros detalhes relacionados ao problema do cliente, como logs.
        \n\n
        <b>Freshdesk</b> por gerenciar nossos tickets de suporte técnico.
        \n
        *Informações compartilhadas: informações do cliente (email, ID do dispositivo) e outros detalhes relacionados ao problema do cliente, como logs.
        \n\n\n

        <b>SUJEITO DE DADOS DA UE</b>
        \n
        Esta seção se aplica apenas se você for um indivíduo localizado na União Europeia ou em qualquer jurisdição na qual o Regulamento Geral de Proteção
        de Dados ("RGPD") (ou uma lei ou regulamento que implemente o Regulamento Geral de Proteção de Dados 2016/679)
        ("Sujeito a Dados da UE ").
        \n\n
        <b>Controlador de dados</b>
        \n
        Empresa é o controlador de dados para o processamento de dados pessoais (conforme definido no GDPR) de nossos clientes e candidatos a emprego.
        Atuamos como um processador de dados em nome dos Clientes quando processamos Dados Pessoais de qualquer usuário final
        com a finalidade de fornecer o Serviço aos Clientes de acordo com o contrato do Cliente aplicável.
        \n\n
        <b>Seu direito</b>
        \n
        For Personal Data that we process as a data controller, you may have the following rights in relation to your Personal Data, depending on applicable law:
        \n\n
        <b>Direito de acesso</b> Se você nos perguntar, confirmaremos se estamos processando seus Dados Pessoais e, em caso afirmativo, forneceremos uma cópia
        desses Dados Pessoais (junto com outros detalhes).
        \n\n
        <b>Direito à retificação</b> Se seus dados pessoais forem imprecisos ou incompletos, você poderá solicitar que os corrijamos ou os completemos.
        \n\n
        <b>Direito à portabilidade de dados</b> Você pode ter o direito de obter os Dados Pessoais que processamos sobre você em um formato estruturado,
        comumente usado e legível por máquina, e reutilizá-los em outros lugares.
        \n\n
        <b>Bases legais</b>
        \n
        As bases legais para o uso de suas informações, conforme estabelecido nesta Política de Privacidade, são as seguintes:
        \n\n
        *Quando o uso de suas informações for necessário para cumprir uma obrigação legal de acordo com a lei do Estado-Membro da UE (por exemplo,
        fornecer informações às autoridades fiscais da UE sobre receitas e compras originárias da UE).
        \n
        *Quando o uso de suas informações for necessário para cumprir nossas obrigações sob um contrato com você (por exemplo, para cumprir: os termos de
        serviço de nossos sites que você aceita navegando nos sites/registrando; e/ou nosso contrato para fornecer nossos
        Serviço para você); ou
        \n
        *Onde o uso de suas informações é necessário para nossos interesses legítimos ou de terceiros (por exemplo, para fornecer segurança a nossos sites,
        produtos, software ou aplicativos; operar nossos negócios e nossos Serviços; fazer e receber pagamentos; cumprir
        requisitos legais e defender nossos direitos legais; evitar fraudes e conhecer o cliente a quem estamos fornecendo
        serviços).
        \n
        *Onde temos o seu consentimento em participar de uma atividade de processamento específica.
        \n\n
        Importante: Esta política de privacidade foi traduzida e adaptada da empresa de brinquedos ToyMail Co, disponível em: https://toymail.co/pages/privacy
</string>
    <string name="read_check">Eu li e concordo com os termos.</string>
    <string name="btFinish">Finalizar</string>

    <!-- Area dos Pais -->
    <string name="guide">Guia para os pais</string>
    <string name="monitor">Monitor para os pais</string>
    <string name="parent_area">Olá, Fulano.</string>

    <string name="txtRisk">Classificação de riscos</string>
    <string name="descRisk">Classifica os riscos à privacidade com base em técnicas estatísticas ou de
        aprendizado de máquina, como modelos probabilísticos generativos, para ajudar na tomada de decisão
        dos pais.
    \n\n Por exemplo:
    \n 1- Vazamento de dados;
    \n 2- Vigilância de dados;
    \n 3- Controle remoto não autorizado do brinquedo;
        \n\n\n\n Obs: funcionalidade ainda não implementada.
    </string>
    <string name="btrisk">Classificação de riscos</string>

    <string name="txtRestriction">Restrições de uso</string>
    <string name="descRstriction">Informa aos pais/responsáveis sobre as restrições de desempenho ou funcionalidades que a regra de privacidade pode causar na utilização do brinquedo inteligente.
        \n\n Por exemplo, um brinquedo que utiliza serviços de voz que coleta (lê) áudios, processa os dados recebidos e envia (escreve) a resposta, e assim provê a funcionalidade de diálogo.
        Caso a criação de uma regra de privacidade restrinja as operações Ler e/ou Escrever para dados de áudio, a funcionalidade ficará comprometida.
    \n\n\n\n Obs: funcionalidade ainda não implementada.</string>
    <string name="btrestriction">Restrições de uso</string>

    <string name="contentLearn">Guida para aprendizado</string>
    <string name="descContentLearn">Fornece aos pais/responsáveis orientações sobre riscos de privacidade online para crianças que
        usam brinquedos inteligentes, além de conteúdos para facilitar a aprendizagem e tirar dúvidas com relação à ferramenta,
        destacando a importância dos pais usarem os recursos fornecidos pela ferramenta de controle dos pais.</string>
    <string name="bteducation">Conteúdo para aprendizado</string>

    <string name="txtLink">Links úteis</string>
    <string name="descLink">Provê links para conteúdos importantes, facilitando acesso dos pais/responsáveis sobre,
        por exemplo, atos, leis e políticas de privacidade da empresa de brinquedos.</string>
    <string name="btlink">Links úteis</string>

    <string name="txtHistoric">Histórico de atividades</string>
    <string name="descHistoric">Registre o histórico de todas as atividades realizadas pela criança ao usar o
        brinquedo inteligente, incluindo a gravação de conversas.
    \n\n\n\n Obs: funcionalidade ainda não implementada.</string>
    <string name="bthistory">Histórico de atividades</string>

    <string name="txtAlert">Alerta de assuntos sensíveis</string>
    <string name="descAlert">Aplica técnicas de processamento de linguagem natural nos diálogos entre a criança e o
        brinquedo inteligente para alertar imediatamente os pais, caso sejam identificados assuntos suspeitos, se
        desejado pelos pais.
    \n\n Por exemplo, palavras como drogas, arma, morte, assédio, sangue, etc.
    \n\n\n\n Obs: funcionalidade ainda não implementada.</string>
    <string name="btAlert">Alerta de assuntos</string>

    <!-- Area de notificação -->
    <string name="txtChat">Chat</string>
    <string name="descChat">Canal de comunicação para proporcionar aos pais/responsáveis uma maneira fácil e direta de registrar queixas e tirar dúvida perante a empresa de brinquedos.</string>
    <string name="btchat">Chat</string>
    <string name="btAccess">Acessar</string>

    <string name="txtFaq">Perguntas frequentes (FAQ)</string>
    <string name="descFaq">Fornece aos pais/responsáveis legais respostas para as perguntas mais relevantes relacionadas ao uso do brinquedo inteligente.</string>
    <string name="btfaq">FAQ</string>


    <string name="btDisableAccount">Desativar conta</string>
    <string name="descDisable">Você tem certeza que deseja desativar a conta de usuário?
    \n\n Todos os dados de configuração, assim como os dados de cadastro e PIIs coletados serão apagados.</string>

    <string name="txtRemovePII">Solicitar remoção de PII</string>
    <string name="descRemovePII">Permite que os pais solicitem junto à empresa a exclusão de todas as informações pessoais de identificação (Personally Identifiable Information - PII) coletadas da
        criança durante as interações com o brinquedo.
    \n\n As PIIs são dados que tem o potencial de identificar e localizar um indivíduo em particular.
       \n Por exemplo, dados de localização de GPS, nomes completos, endereços, etc. </string>
    <string name="removePII">Solicitar remoção de PII</string>
    <string name="removeRequire">Solicitar Remoção dos PIIs</string>


    <string name="textNotify">Atualização na política</string>

    <!-- Privacy rules manager -->
    <string name="textRule">Regras de privacidade</string>
    <string name="privacyRule">Gerencie as regras de privacidade</string>
    <string name="btNew"> Nova regra</string>
    <string name="btEdit"> Editar</string>
    <string name="btDelete"> Apagar</string>
    <string name="toolTipRevoke">Revogar regra</string>
    <string name="toolTipDescrip">Descrição da regra</string>
    
    <string name="txtTemplate">Modelos existentes</string>
    <string name="descTemplate">A ferramenta provê modelos de regras de privacidade predefinidos, e também permite a utilização de modelos externos.</string>
    <string name="btSearch">Buscar</string>
    <string name="btSelect">Selecionar</string>

    <string name="step1">1/4</string>
    <string name="step2">2/4</string>
    <string name="step3">3/4</string>
    <string name="step4">4/4</string>

    <!--General Privacy Rule -->
    <string name="general_rule">Criar nova regra</string>
    <string name="name_rule">Nome da regra:</string>
    <string name="description_rule">Descrição da regra:</string>
    <string name="core_rule">Controle de acesso</string>
    <string name="choose_service">Escolha o serviço móvel:</string>
    <string-array name="spinner_web_service">
        <item>Escolha...</item>
        <item>Serviço de localização</item>
        <item>Serviço de imagem</item>
        <item>Serviço de voz</item>
    </string-array>

    <string name="operations">Com as seguintes operações:</string>
    <string name="read">Ler</string>
    <string name="write">Escrever</string>

    <string name="objects">Acessa o(s) objeto(s):</string>
    <string name="absolute_loc">Localização absoluta</string>
    <string name="relative_loc">Localização relativa</string>
    <string name="image">Foto</string>
    <string name="video">Vídeo</string>
    <string name="audio">Áudio</string>

    <!--Extend Rules-->
    <string name="textPurpose">Propósitos</string>
    <string name="descPurpose">Um propósito define a finalidade para a qual os dados coletados poderão ser usados, conforme abaixo:
                \n\n Jogos: dados aplicados ao desempenho da jogabilidade;
                \n\n Pessoal: dados aplicados à utilização do usuário do brinquedo;
                \n\n Marketing: dados aplicados ao comércio e a estratégia empresarial;
                \n\n Administrativo: dados aplicados aos processos administrativos internos da empresa do brinquedo;
                \n\n Pesquisa: dados aplicados à pesquisa científica;
                \n\n Qualquer um: Qualquer um dos propósitos listados acima;</string>

    <string name="checkAll">Todos os propósitos</string>
    <string name="checkGame">Jogos</string>
    <string name="checkPersonal">Pessoal</string>
    <string name="checkMarketing">Marketing</string>
    <string name="checkAdministrate">Administrativo</string>
    <string name="checkResearch">Pesquisa</string>

    <string name="textRecipients">Destinatários</string>
    <string name="descRecipients">Tipos de destinatários representam as entidades que terão permissão para receber os dados coletados, conforme abaixo:
                \n\n Individual: o próprio usuário do brinquedo ou um serviço móvel vinculado ao brinquedo;
                \n\n Grupo: um grupo de usuários do brinquedo (por exemplo, para brinquedos com função multi-jogador);
                \n\n Terceiro: uma entidade externa, restringida pelo e responsável perante o detentor do objeto para o qual foi solicitado acesso;
                \n\n Qualquer um: qualquer entidade interna ou externa;</string>

    <string name="checkIndividual">Individual</string>
    <string name="checkGroup">Grupo</string>
    <string name="checkThird">Terceiros</string>
    <string name="checkAny">Qualquer um</string>

    <!--Obligations and Retentions-->
    <string name="obli_ret">Obrigações</string>
    <string name="describ">
        XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX
    </string>
    <string name="popupObligation">
        As obrigações referem-se a políticas que devem ser cumpridas para que seja mantido o acesso aos dados pelos interessados.
        \n\n
        Essas políticas são geralmente vinculadas a legislação e atos, incluindo:
        \n\n
        PIPEDA: Lei de Proteção de Informações Pessoais e Documentos Eletrônicos;
        \n\n
        COPPA: Lei de Proteção à Privacidade Online das Crianças;
        \n\n
        Para mais informações sobre esses atos, acesse: \n "Área dos pais > Links úteis".
    </string>
    <string name="pipeda">PIPEDA</string>
    <string name="coppa">COPPA</string>
    <string name="textRetention">Retenção</string>
    <string name="describ_retenttion">XXXXXXXXX
    </string>
    <string name="popupRetention">
        Retenção representa por quanto tempo você permite que os dados coletados sejam retidos:
       \n\n
        Sem retenção: os dados solicitados não são retidos por mais de um breve momento de tempo, após o qual serão
        destruídos sem armazenamento;
        \n\n
        Propósito definido: os dados solicitado são retidos apenas pelo tempo necessário para atender ao propósito declarado
        e serão descartados assim que finalizado o propósito;
        \n\n
        Requisito legal: os dados solicitados são retidos apenas para atender a um objetivo declarado conforme exigido por lei
        ou responsabilidade de acordo com lei aplicável;
        \n\n
        Práticas de negócio: os dados solicitados são retidos de acordo com as práticas comerciais declaradas nos termos de serviço da ferramenta (conforme consta na "Área de suporte");
        \n\n
        Indefinidamente: os dados solicitados são retidos por um período indeterminado de tempo, conforme a intenção do interessado nos dados;
        \n\n
        Personalizado: os dados solicitados são retidos pelo tempo determinado pelo usuário;
    </string>

    <string name="noRetention">Sem retenção</string>
    <string name="propositoDefinido">Propósito definido</string>
    <string name="businessPractices"> Práticas de negócio</string>
    <string name="legalRequirement">Requisito legal</string>
    <string name="indefinitely">Indefinido</string>
    <string name="custom">Personalizado</string>

    <string-array name="spinner_number">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
    </string-array>

    <string-array name="spinner_date">
        <item>dia(s)</item>
        <item>mes(es)</item>
        <item>ano(s)</item>
    </string-array>


    <!--Review Rule-->
    <string name="review_rule">Revisar e adicionar regra</string>
    <string name="describ_review">Texto</string>
    <string name="textresumeRule">Texto</string>

    <string-array name="operations_array">
        <item>Ler</item>
        <item>Escrever</item>
    </string-array>

    <string-array name="loc_objects">
        <item>Localizacao absoluta</item>
        <item>Localizacao relativa</item>
    </string-array>

    <string-array name="cam_objects">
        <item>Foto</item>
        <item>Video</item>
    </string-array>

    <string-array name="voz_objects">
        <item>Audio</item>
    </string-array>

    <!--Extend Activity-->
    <string-array name="purpose">
        <item>Jogos</item>
        <item>Pessoal</item>
        <item>Marketing</item>
        <item>Administrativo</item>
        <item>Pesquisa</item>
        <item>Qualquer um</item>
    </string-array>

    <string-array name="recipients">
        <item>Individual</item>
        <item>Grupo</item>
        <item>Terceiro</item>
        <item>Qualquer um</item>
    </string-array>

    <!--Onbligation & Retention Activity -->
    <string-array name="obligation">
        <item>PIPEDA</item>
        <item>COPPA</item>
    </string-array>

    <string name="appbar_scrolling_view_behavior" translatable="false">android.support.design.widget.AppBarLayout$ScrollingViewBehavior</string>

    <string name="btProfile">Perfil dos pais</string>

    <!-- Header listview -->
    <string name="column_1">Nome da regra</string>
    <string name="column_2">Serviço móvel</string>
    <string name="column_3">Funções</string>

    <string name="txtRevoke">Revogar regra</string>
    <string name="descriRevogar">Deseja revogar esta regra de privacidade e desabilitar o funcionamento de suas ações?
    \n\n Isso não apagará a regra, e ela poderá ser habilitada novamente.</string>

    <!--Links Uteis-->
    <string name="pipedaDesc">Personal Information Protection and Electronic Documents Act (PIPEDA)</string>
    <string name="pipedaLink">
        <a href="https://www.priv.gc.ca/en/privacy-topics/privacy-laws-in-canada/the-personal-information-protection-and-electronic-documents-act-pipeda/">PIPEDA</a>
    </string>
    <string name="coppaDesc">Children\'s Online Privacy Protection Act (COPPA)</string>
    <string name="coppaLink">
        <a href="http://www.coppa.org/comply.htm">COPPA</a>
    </string>
    <string name="gdprDesc">General Data Protection Regulation (GDPR)</string>
    <string name="gdprLink">
        <a href="https://gdpr-info.eu/">GDPR</a>
    </string>

    <string name="termosLink">
        <a href="https://google.com.br/">Termos de serviço</a>
    </string>

    <string name="politicaLink">
        <a href="https://google.com.br/">Política de privacidade</a>
    </string>

    <string-array name="atualizations">
        <item>Empresa Compartilhamento 1</item>
        <item>Empresa Coleta de dados</item>
        <item>Empresa Compartilhamento 2</item>
    </string-array>

    <string name="atualizacao">
        <b>Serviços terceirizados</b>
        \n\n Mais um parceiro incluído:
        \n <b>CleverTap:</b>
        para enviar mensagens de email, notificações, análises e suporte ao cliente.
        \n\n*Informações compartilhadas: informações do dispositivo, informações do Sistema Operacional (SO), logs de eventos e falhas, ID do usuário para suporte.
        \n\n
        Atualizado: 10/12/2019
    </string>

    <string name="atualizacaoColeta">
        <b>Coleta de dados</b>
        \n\n Dados que serão coletados a partir de agora:
        \n Cookies e dados de utilização coletados para análise de tráfego no Google Analytics.
        \n\n
        Atualizado: 17/12/2019
    </string>

    <string name="atualizacaoCompart">
        <b>Serviços terceirizados</b>
        \n\n Mais um parceiro incluído:
        \n<b>AWS:</b>
        por fornecer servidores, bancos de dados e infraestrutura de rede para armazenamento,
        entrega de serviços e outros serviços relacionados.
        \n\n*Informações compartilhadas: todos os dados do cliente relacionados ao aplicativo Empresa são armazenados no Amazon Web Services.
        \n\n
        Atualizado: 22/11/2019
    </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


</resources>
